班狗出啲廢聲明叫人走目的

而家政府同班狗目的就係製造人道災難，猶如當年車臣遊擊隊挾持莫斯科歌劇院既莫斯科市民一樣
佢出咁既聲明係製造佢地並非恐怖份子

國際戰線就係要令全球既人知警察實際上係等如恐怖份子，任何人離開大學就開槍同以重刑拘捕，縱使其中有一大班人係冇犯法，困死一班人黎難成佢地既目的完全係恐怖份子既行為

佢哋出多幾次聲明之後就會話
講咗咁多次都唔走，仲留喺入面嘅全部都係示威者之後大屠殺

推